[細粒杰] 前鑽石哥直播台

以前有開過台 家陣重新再開過
暫時玩住LOL先 其他GAME仲研究緊Setting
未來應該會實況Ps4 Games
希望大家支持下唔睇都禁過追隨!

留名~ 入黎SAY個HI

~~~